東鐵又收皮？？

架車喺大學站停咗
有冇巴打知咩事？

同車

gg...

有野係路軌

頂 係火炭停左

趕住番工架

好彩早到

大聲的同你老細講 塞車 辣殺

無事bo

屌你個臭屁趕時間又搞埋d咁既野
臭4東鐵